[FF] 喺Justice League嘅同一時空入面，Joker佢哋做緊咩？

睇完套戲就成日諗，究竟正義聯盟喺度打緊荒原狼嗰陣，Joker/Two face/企鵝/謎語人 etc.嗰班壞人喺度做緊咩呢
如果佢哋知道成個地球都有危險，唔知會唔會幫手呢？
有冇人都會咁諗?

不過可能Joker會食下花生算，因為:

Some men just want to watch the world Burn

連登有九成人都係想watch the world burn
邊理得咁多

至少阻止到世界末日先可以收拾其他壞人
佢地通常都係令一個城市或者州分立立亂姐

如果真係世界末日嘅話就陷球剷，班壞人都唔可以置身事外，對佢哋都冇好處㗎

batman戲入面講過話好掛住以前啲爆炸企鵝
加上佢做咗廿年batman 除咗joker 應該全部拉晒入arkham asylum?

仲有suicide squad嗰班可以幫手
btw如果可以拍下瘋人院嘅日常都幾好，想睇下佢哋喺入面過成點

ss真係冇改錯名

根本你講果堆人唔會知 因為只係係俄羅斯個小城市到打

係arkham